# Тестовое задание №4

## Необходимо реализовать 2 API, со следующими методами:

1. Партнерское	API:
    * получение	списка анкет (с	сортировкой	и фильтрами)
    * просмотр анкеты по ID
    * создание анкеты
    * отправка заявки в	кредитные организации


2. API кредитной организации:
    * получение	списка заявок (с сортировкой и фильтрами)
    * просмотре	заявки по ID


В системе должно быть 3 вида пользователей (можно реализовать на django.contrib.auth.models, можно придумать свою):

* суперпользователи:
    * а) имеют доступ ко всем видам	API;
    * б) имеют доступы ко всем заявкам и анкетам
    * в) могут удалять и редактировать анкеты и	заявки (операции каскадируются)

* партнеры:
    * а) имеют доступ только к 1-му API,
    * б) не	могут удалять и редактировать анкеты и заявки

* кредитные организации:
    * а) не	могут удалять и	редактировать ничего
    * б) при просмотре заявки по ID	статус заявки меняется на RECIEVED


## Информационная модель:

1. Предложение
    * дата и время создания
    * дата и время изменения
    * дата и время начала ротации
    * дата и время окончания ротации
    * название предложения
    * тип предложения (потреб, ипотека,	автокредит,	КМСБ)
    * минимальный скоринговый балл
    * максимальный скоринговый балл
    * кредитная	организация	- foreign key

2. Анкета клиента
    * дата и время создания
    * дата и время изменения
    * ФИО
    * дата рождения
    * номер	телефона
    * номер	паспорта
    * скоринговый балл

3. Заявка в кредитную организацию
    * дата и время создания
    * дата и время отправки
    * анкета клиента foreign key
    * предложение foreign key
    * статус (NEW, SENT)

Все	модели должны быть доступны для	редактирования в админке:
* Фильтры по дате от до или иерархический фильтр
* Текстовый поиск


Все что не указано в тестовом задании - на усмотрение кандидата.
При	выполнении тестового задания будет учитываться:
* качество кода, его организация и читаемость
* применение готовых решений, стремление избежать "костылей" и "велосипедов"
* удобство API и админки
* наличие докуентации, пояснений и комментариев	приветствуется

## Технологии:

python	django, rest	framework

>Вы можете использовать свои технологии, тогда решение нужно будет обосновать.
>Желаем успеха в решении тестового задания.
